a0女揮手區（61）

冇人開既
等我嚟

留名

近排點呀

想問下出左pool既大家 拍拖有咩野搞

攬都驚？
光明正大攬攬錫錫都得啦
對手安份d就ok

想識你地

唔太安份就係屋企啦
唔想youtube見到你地

有咩推介
下星期應該去大澳撚貓

是為毒撚 岩岩分手 可唔可以求安慰

都係咁啦 太耐無追po 你呢?

大澳條街有貓架
貓貓cafe都好似幾正
嚟緊應該會睇captain marvel 食下好西咋

諗住禮拜六定日去？

就係屋企有人 唔係成日上得

上次同妄巴去大澳，係條街十米範圍內見到十幾隻浪浪

恭喜哂 我未放得低姐

搵到個更好更錫你既 自然放得底
加油！

好呀 承你貴言

Hello

點解分既
加油呀巴打 下個會更好

hello 你已經有仔啦

要係A0女先傾得 ？
咁好啦

唔係
你可以教我溝a0女

呢層你要問我條仔

繼續留名先

咁佢有咩吸引到你

乖仔夠純品 對我好
其實人品好同專一呢兩樣野係最重要

窮矮肥柒毒
你做到先再講

A0女要點溝？

佢本身都係a0？

中晒

除左最尾個樣少少中之外 其他都係相反
森巴成180cm架

係

a0女係咪會想搵返a0男

a0女 a0揮手區

唔一定
咁岩同佢有feel姐

好想知點先可以令人有feel

平日

個次同佢去d浪漫既郊外行下
大家玩下串下咁就開始有feel

點解既

無方法嫁喎
啱channel就啱，唔啱嘅，勉強無幸福。
扮可以扮得幾耐？
有啲野強求唔嚟。
不過最緊要嘅應該係唔好令對方一開始已經反感

第幾次出街？

少人啲應該

岩channel既好難搵

隨緣啦

葉絲幾時黎個double/triple date

屌用錯ac

葉C 係同左邊個出池...
唔記得左

用錯ac嗰個

在下

出名多貓，個邊都有間貓cafe
除咗睇戲食飯之外大家有咩出街ideas

識玩喎葉絲
拍拖會去邊呀

話說你兩公婆都追開marvel咁幸福

屋企

都好 開心些牙下ideas
大館同南豐紡廠仲排緊期 未得閒去

鬼馬啦你

佢惡補緊marvel 唔係集集都睇
我就好鐘意

有人都照上黎
反正我地係自己房

好文青

冇 其實諗唔到去邊

幾好喎
我就見冇人先會上

做運動

你都唔做

十幾廿套喎
惡補睇endgame

體能差

香港係冇咩野搞
如果係學生冇咩錢既就仲慘

我會操番好葉絲體能

我發覺d女仔可以好主動
自己做左咁多年人
一直都被動到喊

上星期去左澳門

有房好好多

有冇諗過自己點解冇拖拍？

絲打覺得原因係咩？太過被動？

係，仲要都算挑剔，唔易對人有好感

我記得呢位絲打係唔鍾意亦唔會主動搵心儀對象R水吹，而響朋友圈入面又係低存在感嘅類型

又唔係唔鍾意，但會驚
之後會冇試過就放棄

會好驚人地唔知點諗
又會驚人地會唔理我
又會驚人地hea覆我
又驚人地唔識點應我

都未試就驚咁多

未做之前就驚定先
你一直驚就一直唔會去改變
咁恭喜你，你會成為呢個post新一代鎮post之寶

係呀，驚囉
無人會知人地點諗，知道嘅就靠讀心賺錢啦
真係主動R水吹但係人地唔理你/hea你/唔識點應你，咪知道個個人唔適合你囉

你啱
真係要就算驚都要試

開咗個頭之後就會發現搵人傾計唔係想像中咁難

唔試就乜都冇

同意，9upper從來都唔係天生嘅

咁請教下
如果同一個唔熟既人
一開始會講咩？

首先，你點認識佢？

係唔係上次你講個個網友？

想問下其實一開始想識人應該用咩話題

點解我冇女

捨得返黎啦咩

明明係a0 post點解一入到黎問拍拖好去處

返學加返工好忙啊 救命

返咩工？我好似又失咗憶

受唔受A0仔

Hehe多謝絲打 你又點呀

新黎
點識架可唔可以八卦下

日日番工放工 星期六日多數宅係屋企
有時約下朋友出街囉 好毒

1001有池出
上次邊個1001

日子巴 好掛住你
別來無恙嗎

好耐冇放過假，做廢青真爽
日日電影馬拉松

巴打廢左幾耐呀

絲打嚟

可以自然醒

我都掛住你

想識a0女

廢青每日幾點起身呀

究竟呢個post會唔會有新力軍加入

新人lm

又係迫地鐵嘅時間

我覺得廿幾歲人仲坐地鐵真係好唔掂囉
應該踏單車/行路

我唔想放工都玩三項鐵人

而家啲九十後真係

會遇溺

講到你唔係咁

玩完三項鐵人第二日唔洗旨意番到工

直接響公司瞓啦

我真係好鍾意返工ga

公司是我家

咁睇唔開？

乖啦 改咗你個名佢

温馨又愛它

點解

點解咁多a0女既post, 但無a0男開post

厹留名

每一個post都係a0男開架啦

因為a0女開post會有男人入
但a0男開post唔會有女人入

因為狗公永遠多過姣婆

以前有人開過a0男揮手區啦一個post就沈咗

有無 around 20 既a0 仔仔畀我認識下
利申：gay

召喚工作巴

撐多元成家

hard sell 下自己先，gay 既多數都係靚仔，同大隻，我每日都要j 下自己先訓得著

成事要同我地講啊啊啊

咁就分手咁脆弱 打個電話叫佢唔好等咪得囉

無圖無真相

唔想自爆

戴口罩再影

what

上水了

not gay sorry

gay都有興趣?

對你有興趣

講下笑，其實a0 真絲 ，有fd 叫我入黎睇下

我又啱喎

係咪架你

你知ga

你朋友?

恭喜呀
天作之合唔結婚佢地會比人打呀

會後悔 好似係

屌你老母唔駛訓了
一晚無訓見證愛隊熱血反勝

我而家做乞衣，慘過做狗

好耐冇來 留個靚名先

青蛙仲未出池啊

真A0絲嚟 巴打唔洗驚伏

唐巴未收到風
睇嚟真係好耐冇嚟喎

難道你出池了

同森巴出左呀

我中曬

醜窮矮肥再加毒

有睇呀 覺得個artist好kam

唔明

A0巴 睇完覺得溝女真係好難😌😌

好凍鬼凍

gay絲gay絲

時間真係過得好快

做咩突然咁有感觸？

係囉，唔通又諗起舊公司？

習慣問題

咁你捨唔捨得你個上司

我咪係

60 歲，岩岩擺完60 大壽

唔捨得嗰個係02絲
我間公司班男既起碼五張以上

老c忽

好靜

早晨

星期一返工

放飯

留名
好耐無嚟，好似又有幾位巴絲出咗pool，可喜可賀

仲有10個月生日
好期待單機去op

好耐冇黎過

奇妙之旅正式展開
一個去兩個番

仲有10個月
10個月之後我都唔知仲係唔係到

可能10個月內出到pool 呢，人生滿希望，前路由我創。

邊有咁既可能

點解a0? 樣如何

你愈係同自己講唔得就會唔得 ，要畀啲信心自己 參加下啲活動，可能意外畀你識到呢

依家都已經唔想拍拖

已經看破紅塵, 師兄似乎去到另一個境界啦喎

係
準備自己一個成世

試下生日約女女去op
我係喺op搞掂呢到嘅一位絲打

詳細

留名學野

op第一次見面>玩>拖>攬>錫>一齊
快靚正，mk到現實唔好意思同朋友講

你都好急喎

去之前只係諗緊網友見完面唔斷聯絡已經算好

一定好靚仔

金鐘樣，窮撚矮柒毒中晒，女方一樣高/高過我

估唔到你咁猴擒
一日搞掂咁多野

失禮晒
純屬意外

意外攬埋再錫埋

情不自禁

@葉絲 原來係意外

☺️A0都20年了 你問我答

靚仔真好

有冇興趣同大家一齊A0落去

有啊

咁希望你早日出池
冇得同我地A0落去

這些機會不屬於我

二十年都仲有機會嘅，you see see the 巴絲 here

A0=個人有問題？咩邏輯？
人地先廿歲，仲有大把出pool機會啦下話

呢到都大把巴絲都出咗pool啦
(好似呢位咁

正皮

搞掂

不安

明月巴記得上水報平安

第一次睇完全唔明咩叫要有賓周

其實真喺唔喺咁易
be a man講就易，點樣先算喺一個男人我依家都未知
就好似話想做一個好人咁，好人真喺好難做㗎

咁幾好
我就唔覺自己喺好人，亦都唔覺自己做到

估唔到你地咁open

開到61

男人幾多歲都喺細路(好似喺
又，我始終唔明點先算喺be like a man

真喺無得講㗎
呢個世界無奇不有，無咩喺絕對

What is good and bad

感覺上絲打你第三點同第四點有少少衝突啊？條友符合你要求又未必啱你個style

？佢要求對象要有嘅條件，同佢自己嘅條件有咩衝突？

咁癲？ 幾歲先，真係60 退休a0 ?

That's the point
點先算喺好人？點先成為到好人？
淨喺第一個都考起我

我自認無咩內涵，不過我最近開始唔上大陸(講緊拜年都唔去
我諗唔完全喺內涵，而喺個立場？

個個定義都唔同 無得講㗎喎

所以，真喺好難

我都唔知，所以都只可以話
真喺唔啱我

係咪真係咁多A0女

吓 係你唔知咋喎

男頭 加 食煙
減夠 50分

我唔想做好人啊dllm
同事又話我好人
朋友又話好人

想做好人，唔想收好人卡

狗巴飛站
慘過食檸檬

好靜
大家都出哂pool，無人啦

推慢咗好多

出哂pool走哂
少啲人喺到都好嘅

好唔慣

係度係度
希望大家盡早出池啦

今個post推得咁慢嘅

上個po已經變慢啦

啲assignment搞成點

702潛左水

個個禮拜都有present

人呀

無收到鬼佬兵 代做咩?

有新成員

A0

做m記都識唔到

新工好忙
忙到食飯都唔得閒
今日pie day，趁落樓做嘢啪咗個野莓吉士批

想識正常女仔

a0

唔記得買呀

Present點代

好食㗎？

新工做咩

叫鬼佬做
佢講

點解你成日都hide啲內容嘅？

唔知呀，就係想試下

我都唔記得，朝八晚八咁趕Report

嗯～～～

頂你 又知我做m記
唔搞職場戀愛

唔想自爆呀，慣咗手勢唔加囉屌

sosad]

Work唔work㗎

叫鬼佬做再寫埋稿比你背

叫鬼佬professor直接比分

姐係其他野有得代啦

你返全職咩

唔係
係就慘過食屎

咁有咩所謂 pt話走就走架啦

巴打留名

80kg

青蛙竟然出到pool

竟然

好耐之前同佢吹過 feel到係好難溝個種人

道不同

想睇黑絲

巴打想問下各位絲打 巴打做D咩野係加分位

單手開法拉利

咩情況下先

默默咁幫佢

187都見唔高過份謙虛=虛偽呀ching

好可惜呢到唔喺交友wpp

*app

起下你底覺得巴打都幾撚痴線

斯文敗類?

Ching
希望下次可以一次出曬啲文
我開頭以為係癲佬洗緊版

咩意思
你識我架咩青頭仔

點解咁講既 有幾難溝
咁我條仔溝到我都幾好勁

咁樣贏晒啦 仲洗乜玩

心淡

青頭仔

agger

你幾大
187.5 CM應該好撚有MARKET

我諗有一年冇追post
仍然相同既係a0女

我指我自己

即係點... 你係度做過啲咩好野
btw 浪子回頭先係金不換
柒頭回頭通常都係因為踏到屎

原來係 Bradley3beal
好耐無見 做咩突然又入番黎既

出街又好平時傾計又好。。。

有件事好想講 想問下大家意見

本身a0
一路自認為異性戀
因為小學中學都曾經暗戀男仔
份人既愛情觀比較奇葩
好在乎soul既契合
直至大學比一個女仔追
kind of叫比佢“掰彎”
同佢一齊左一年
有過激情熱情既感覺
但係當佢開始規劃未來
我開始好卻步
而我心底依然係 覺得可以的話 我想搵男仔

後來過左若干年
我依然單身
有比人追過
但係我無feel
我都好唔理解
其實我到底想點
覺得拍拖好無聊

如果以後有男朋友
我到底應該話自己a0定a1

利申：唔係tb 大家都係好女性化

係架 但會唔捨得d fd

頂你

都可以有聯絡架嘛

冇 你可以行返出去

但我鍾意一齊返M記食花生

有咁多花生咩

我個邊日日都有人嘈交

想睇 邊間

再唔係就stalk下d員工
開下感情台之類
日日都好好玩

咪就係之前上過新聞嗰間
自爆左

冇感情點開感情台

得一間上過咩

近排上過

唔想追post

又唔係講職場戀愛嗰啲
佢哋出面嗰個感情史當聽故仔咁樣咋嘛

咁唔好追

幾時到你分享

小妹好懶

巴打唔好扮

小妹想識a0毒絲

留tg?

唔好啊
開生日會好煩但輕鬆過係counter做
所以我唔介意你嚟

+1

A0運動巴想識下啲單身女仔
想既留tg比我

其實喺邊間

係呢個po識既？

對唔住囉
見你個名係咁叫呀ma

too long didn't read。吹緊水個topic係咩?

你喜la

唔認得我

溝女王

如果一個得女仔fd 嘅女仔，點先可以令佢需要多啲男仔
想追

肚餓就乜都好食
星期五返工，咬咗啖包就要出去做嘢，然後個包我8點收工先食

奴隸?

唔怕
Come on

聽日返1:00

聽日見

好啊

收10點

lm想請教下點先識到男仔

識我

興趣班

有咩興趣班係多男仔本身有上開跳舞堂但9成都係女仔 淨低果d一係有女一係gay

工作上既同事？

出黎做野 點先識到女朋友

手工掛
跳舞多女仔都正常嘅

求其開個post包識到過百個

tg嗎

去學跳舞

就係冇乜男同事

手工野唔係應該多女仔咩

聽講留低個tg就有好事發生

有無人吹下水呀

去gym房囉

聽講有好多仔為溝女去報啊嘛

好怕d大隻佬

做邊行

暫時仲返緊Pt sale屎咋

我認我係有點仆街

btw我個行大部分男人

我同另一個講，你話俾佢知

葉子有冇set我contact心心

d丫叔先恐怖

不過好難可以一直keep住有話題喎

keep到嘅就做到朋友

正常人黎講
有心同你傾，屙屎放屁都可以係話題

第一次見就講呢啲

你係咪去左康文署果d

Emmm，真係搵緊講架咋，不過起碼要有一個回應+一個問句會易啲繼續有野講。最怕係對方好簡短回應，甚至幾句先應一下，搞到自己好似寫日記咁。

你都知我set你做乜架

唔覺得高度有幾吸引
矮撚

之前就會覺得dead air 都冇咩問題
而家點都會搵下話題講

係呀，因為唔係成日做gym又唔需要好pro嘅機
所以求其康文署就算

問句好有用

見到好多丫叔都唔想入去

30歲人添啦
打算搵d野學，日文掂唔掂？

我會碌下ig fb 睇下有冇搞笑野講下

有心既學乜都得

好想嗲人呀
有冇人俾我姣下

梗係唔係啦呢個只適合最壞情況大家都dead air 睇手機先用
我係同人傾計個陣個腦會不斷聯想仲有咩係岩個話題可以keep住講
諗唔到咪休息幾秒先再搵下野講

未接受到，唔排除過多幾年忍唔住要玩

講就易

好似有啲辛苦 我應該由佢dead就算行街見到啲有趣野再講下

HeyMandi係交友app？

快d加心心

本身想結婚但最後分手收場
入嚟識女仔

巴打幾歲同拍左幾耐？

個人唔太運動 唔跳舞

我呢，唔識點feel女仔對我有感覺，有冇絲教下我點做

河蟹號個個星期焗住搭
香港地鐵對比new York 算好
btw都係廢

成日覺得交友app玩玩下

錯link sor

唔洗認真玩 得閒應佢一兩句反而更易識

coffee meets bagel

真喺第一次聽佢全名

連登tg post班餓狗成班搶屎咁唔荒好野
聽fd講cmb會多少少正常人，始終bg info都填得認真d
不過交友app都係太odd唔啱我
利申：女友係呢個post識

一開始都係講背景、旅行、飲飲食食去邊玩呢d大路嘢先啦
意思係傾開如果係有心同你傾，根本唔洗特登搵話題

唔識

拍咗都5年

巴扮絲會有100個巴打add下

咁你又叫d絲扮巴

未 仲A0緊

等人接走我

見你琴日唔見左

做咩jack

好高興認識你

呢到應該好多A0巴

要唔要留tg啊

你寫開日記咩

共勉之

20-25

講2x歲好難咩

以前啦

有冇留底

你依家係美國工作定返左hk？

因咩事分開

矛啦

哎呀 宜家寫返啦

A0 巴👋🏿👋🏿

矮成點先
瘦有得操
太瘦+童顏會好似戀童咁

女仔身材

聽過唔少女仔fd唔係話要男方好高，持平/高過女方就得
但身型太瘦真係會好扣分
巴打gym下啦

我都想 冇從入手

做gym都無從入手

唔知啲姿勢啱唔啱

open end question

A0巴入黎取暖ok??

仲未出pool咩?

真

呢度有三對出左

好事黎

61個post先出三對

重質不重量

本來都唔係交配post緣份

一講出pool嘅，出咗pool個班先上水

唔開心

點解唔開心呀

唔想返工
比人屌

你咁遲先上水

屌番佢

霸氣

有成就都好啲
冇成就又單身就......

我夠係

同路人

換轉頭諗有成就都叫有條件追人
雖然年紀越大，人心就越複雜

佢要去working holiday
唔鍾意係香港

去一年？
女方堅持要去就和平分開

新人過嚟報到下
好想快啲出pool
不過如無意外都係會a0grad
試問點樣可以識男仔
自細好似異性緣好差
但女仔緣就幾好

乖先正

同性易frd好正常

就黎final year
平時係學校好摺
冇上莊住hall
可以點識到女仔

話就話一年
但佢根本唔想留係香港
同埋佢係識到人會幫佢簽working visa呀

btw都算和平嘅
但真係好sad
好似冇咗半邊肉咁

So fucking眼瞓，好唔想返工

沉船

玩tg傾計channel玩到沉船

返工好忙
放假好悶

講嚟聽下

冇呀，就係響交友tg到留contact/hi女女囉

好有經驗咁喎你

妄巴沉左你船啦

多謝巴打幫口

減減肚腩先

好大機會對你有意思 對方等緊機會

絲打俾d暗示叫人行多步啦

Got your back 巴打

咁有冇後續

有一兩個出過黎食過飯LOR~~~~~

咁樣兩邊走好似好攰

我本身係歷史系嘅，唔係讀咗咁耐先揀不過我真係冇正式揀concentration，其他野都有讀少少咁

我要睇晒要好耐呀屌，好多個人電影我都未睇，得avengers係追晒

咁好行竟然冇去過咁natural history呢？都好正
我仲行過DC d博物館，好撚鍾意瘋狂行博物館

年尾先去好撚凍wor屌你本身怕唔怕凍

有冇諗過台灣算係最易嫁喇屌...佢地本護照仲有得免簽去美國

本身冇打算入籍，但見到香港人咁撚on9真係絕望，佢地自己受啦，我都有家人要照顧

其實我想寫書，但個過程會超漫長，仲未夠決心開始

我都係成日宅係屋企，因為太鍾意訓覺

我好撚鍾意食白飯，有飯我就好多野都食

還晒啲人情債成個人輕鬆咗起碼20%

正常男仔對你有意思，應該都會想睇戲個時借d意hi下手仔

真係要搞清楚自己想要邊個
千其唔好一腳踏兩船咁仆街

請問你做乜鳩?

作為朋友只可以同佢理性咁分析佢而家嘅選擇，之後佢點揀都真係幫唔到佢
唯有到佢揀咗個廢人攬炒嘅時候，先再幫下佢

減到 我就唔洗係哩度
無咩動力減

又想快d出pool，又冇動力減。睇黎呢個po迎來新台柱

坐咗office之後真喺肥咗

女人講嘅肥根本信唔過
葉絲都話自己肥
但正常身型仲要近米七高

hello~
a0男

你有無心怡嘅仔仔先

盲咗

可唔可以唔好放閃

夏天著短衫短褲就覺架喇

明月巴攬落唔覺肥就應該真係唔肥

因住比古絲鬧

身體檢查過唔洗等夏天了又高又好攬

你個腩仔都正

我都驚比佢鬧

雖然嗰句唔係我覆

身體檢查

2個閃光彈

明月巴識玩
搞到森巴都想施展下醫術

係三個先岩

你檢查森巴就差唔多

覺得TG POST有D人都ON9
又要擺TG出黎又要轉個頭改ID
跟住有D係 SAY左HI又唔應機,都唔知想點

太多人add咪轉id

係因為太多男人見女就add，d女焗住要轉id，而且本身就少女玩tg post
每條女要對住幾十個男人，點唔轉點應得切

我無腩

逆痴漢

你兩個做乜鬼要共用ac

[membee]幻想都有實體咩[/member]

好想有女朋友
單身左幾年

呢個post啲人都鍾意傷害A0人士

無on一排 原來青屎都岀埋池

不如搞個行山 男男女女岀黎見下 好過你又A0女 佢又A0仔

俾個機會自己 俾個機會對方啦

a0仔

我都想有

我都相信係

其實要拍拖唔難 相處先難

廿幾歲人，要拍拖的確唔難
要搵個認真又夾嘅人拍拖難姐

呢d轉tg咪無咁odd囉
巴打們學嘢

學到嘢，不過都要啱傾先得嘅

A0巴入嚟學嘢
嚟緊睇下想入下動漫soc，入面會唔會大啲機會識得女女

就黎26了 已經放棄搵 無心機

我已經27左，仲未放棄

咩樹

試過入自己地區既TG谷
一開始都無乜講野
後來有個女仔同我好似幾好傾
之後我淨係回佢一個人
搞到好似公開聊天室咁
人人都以為我地有野
最後佢少左入黎
我忍唔住真係問佢囉電話
傾左半年到
最後都係要約出黎見面
見過2次先發覺

寧願不相見...